{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051673",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=15&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경포대 호텔 주노"
    },
    "text": "ホテルジュノは2020年月にオープンし、全室をリニューアルした禁煙客室を運営しています。 オーシャンビューファミリースイートは大型ファミリールームで、2人から最大5人まで宿泊でき、追加料金もございます。 当日のキャンセルは払い戻しが不可能で、家族以外は男女同室での宿泊はできません。 また、客室内では調理が不可能であり、ズワイガニや臭いのきつい食べ物は持ち込み禁止で、ガウンも配置されません。 アメニティ支給品目としてはシャンプー、コンディショナー、ボディソープ、石鹸が提供され、歯ブラシ、歯磨き粉、シェーバーは自動販売機を通じてご利用いただけます。 駐車場は徒歩専用で、満車の場合は近くの共用駐車場をご利用いただけます。 客室の内部施設としてはアメニティ支給品目が提供され、未払い品目はフロントで自動販売機をご利用ください。 カラオケを利用する施術派で宿泊客には50%の割引特典が与えられます。 また、Netflixを個人アカウントで視聴することもできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルジュノはいつオープンしましたか？",
            "answer": "ホテルジュノは2020年にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "ホテルジュノの客室は全室禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ホテルジュノの客室は全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "オーシャンビューファミリースイートは何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "オーシャンビューファミリースイートは2人から最大5人まで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "当日キャンセルは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、当日のキャンセルは払い戻しが不可能です。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "いいえ、男女同室での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内では調理ができません。"
        },
        {
            "question": "持ち込み禁止の食べ物はありますか？",
            "answer": "ズワイガニや臭いのきつい食べ物は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内にはガウンがありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内にはガウンは配置されておりません。"
        },
        {
            "question": "どのようなアメニティ支給品目がありますか？",
            "answer": "アメニティ支給品目としてはシャンプー、コンディショナー、ボディソープ、石鹸が提供されます。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシや歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、歯ブラシや歯磨き粉は自動販売機を通じてご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。ただし、徒歩専用であり、満車の場合は近くの共用駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設には何がありますか？",
            "answer": "客室の内部施設としてはアメニティ支給品目が提供されます。また、未払い品目はフロントで自動販売機をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "カラオケを利用すると割引がありますか？",
            "answer": "はい、カラオケを利用する宿泊客には50%の割引特典が与えられます。"
        },
        {
            "question": "Netflixを視聴することはできますか？",
            "answer": "はい、Netflixを個人アカウントで視聴することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 315,
        "QA": 517
    }
}